一絲不掛係Eason最正既歌！

一直不覺 綑綁我的未可扣緊承諾
滿頭青絲 想到白了仍懶得脫落
被你牽動思覺 最後誰願纏繞到天國
然後撕裂軀殼 欲斷難斷在不甘心去捨割
難道愛本身可愛在於束縛

無奈你我牽過手 沒繩索

objection

月球上的人

不來也不去

停頓時 在你笑開的眼眉
望穿秋水之美
回程時 浪淘盡了你
任背影 長睡著不起

躍動時如火星～恬靜時如水影～～～
開心處留仙境～傷心處融化心境～～～～～～～～

一絲不掛前奏宇宙第一

粵語殘片

一絲不掛會聯想埋成個劇情故事咁 好有畫面
不過不來也不去都係神曲

一人一首eason嘅歌

邊撚個eason?

無人之境

苦瓜
真想不到當初我們也討厭吃苦瓜
今天竟吃得出那睿智愈來愈記掛

今天先記得聽過人說這叫半生瓜
那意味著它的美年輕不會洞察嗎
到大悟大徹將一切都昇華 這一秒坐擁晚霞
我共你覺得苦也 不太差

一絲不掛
不來也不去
失憶蝴蝶

只差一點點即可以再會面

人來人往

睇錯左一絲不掛既Eason 係最正

在有生的𣊬間能遇到你 竟花光所有運氣

不來也不去

林夕同eason 係絕配
我覺得我的快樂時代都好正

同意樓主
不過最近幾鍾意我甚麼也沒有

人來人往

成個故仔咁

以前d歌詞真係無敵 好有意思

睇返而家陳詠謙條仆街d歌詞真係差幾皮

同最正有段距離

沙田me?
So where is 油麻they?